「認真」另類文宣策略

就係潛移默化地係現實中宣傳

自上星期開始，我做緊一樣野
甚至琴日上水，今日沙田
你行街食飯，或者在示威區現場
往往會發現有一大群叔叔阿姨企係到睇
無論係馬會門口，搭Lift，食飯
佢地好多都唔知咩事（少上網，少留意時事）
呢個時間我同個朋友就行埋去
（一個人既巴絲打可以扮聽電話）

用呀叔呀伯常用既大聲方式討論時事！
（如果係現場就指住警察，如果行街食飯就開住影片）

首先第一句一定要用番佢地常用引人注意既字眼
例如「嘩！」「該燴囉！」「冇陰公！」「唔係呀嘛!」

之後就加上內容，如「D警察亂咁打人！」
「記者都打呀！」「衝入商場亂打人都有！」

佢地既八卦眼睛就會望過黎，甚至好多人主問咩事
試過師奶呀叔有，連大陸人都有，佢地仲話估唔到香港警察都越黎越似公安啦！

之後就可以比多D資訊佢地睇，最直接簡單一定係影片
例如警察暴打市民之類

內容隨意，亦可參考巴打既post

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

即使唔問你野既叔叔伯伯佢地都同自己朋友偷偷地係到講，一個人既有D係到另哂頭表示不滿

重點係：
埋堆
大聲
表現驚訝

有巴打些牙過 馬會對出d阿叔你講句 阿叔你咁醒你理由唔知xxx

識馬識波既巴打仲可撩佢傾幾句馬仔波仔
D呀叔即刻聽哂你講

我試過開頭係傾潘頓—-》講到林鄭再係咁比政府搞到馬都冇得賭，出街落投注站入錢分分鐘都比警察打

推